男仔有幾介意女朋友個胸既大少?

男朋友曾對我胸部大少有微言
暗示我去豐胸 但我唔想改變我既身體去滿足佢
你地男仔有幾介意?

好介意 性格幾好都無用
唔介意 性格好就得

唔CARE

大小呀

少左一隻波呀你？

sor囉

鍾意一個人係因為佢胸部大細咩
我真係第一次聽

你話覺得佢J細問佢肯唔肯整

有冇叫佢豐J?

佢本身都好大 滿足到我
但我滿足唔到佢

香港地介意嘅話一係食齋一係食肥婆

我反而覺得條女太大 成日比人𥄫好煩喎

少少介意係會 但要你去豐既太誇張
愛你既 點會要你去受皮肉之苦

a真係接受唔到

話唔介意都係呃你

你咁嘅性格比你幾大對波，都無撚用啦

如果你係細到重平過啲 gym 撚就會有啲介意
雖然未必會訴誅於口
但係會睇大波妹囉

西關大少

無圖好難討論

叫做有得揸下都冇問題既, 太平太細就算啦感覺唔似女人